好似熱門無po係叫大家眾籌比屠龍小隊？

你地要嘅fc,老豆搵仔同立場都出左喇，遲下仲有蘋果。

我見佢地個Tg channel得五千幾人subscribe，睇嚟無咩人知

香港人 報仇

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平

推

「我地唔怕為你地擋子彈」
有時覺得呢個世界唔需要咁多英雄

你籌到 佢地點收 有戶口有名

推阿！ 呢班真係勇武黎

甴近平

ppp

其實我係想叫大家入去join佢地個channel，再比錢佢地，爆埋人Ac出嚟唔係咁好

推 11.11 3罷

Pish

好似昨日定前幾日有個POST講過？
但義士小心扮人啊

唔係話籌款係假？

人地嗰group有講點捐錢比佢地！快入！

咁POPO 都入到個CHANNEL 一入錢 都知佢戶口
咁樣交收好高危